連登認為人性本善定人性本惡？想知呢度比例係點

人性本善正評，人性本惡負評

唔好話中間派，至少你投你認為偏向邊一邊

大大力投性本惡。
呢d 係源自外星人嘅dna, 所以佢地一黎到地球，會大開殺戒

諗下細路仔點搶玩具

睇人仆街最開心

人性虛無

人同動物本質上係無分別
係教育同社會規範令善出現左

人性本善點生存？